\subsubsection*{bl\_info}
Każda wtyczka Blendera musi zawierać globalny słownik \textbf{bl\_info}. \\
Kluczami tego słownika są nazwy które zawierają: \ref{z4a}
\begin{figure}[h!]
\centering
\includegraphics[scale=0.3]{./png/bl_info.png}
\caption{install adonn} \label{b5i rys1}
\end{figure}
\begin{itemize} 
\item \texttt{name} - nazwę wtyczki
\item \texttt{author} - autora wtyczki
\item \texttt{version} - wersję wtyczki (krotka)
\item \texttt{blender} - wersje Blendera dla którego została napisana wtyczka (krotka)
\item \texttt{api} - wersje kompilacji (krotka) (...) \footnote{niestety nie znalazłem żadnych info na ten temat}
\item \texttt{location} - lokalizacje wtyczki
\item \texttt{category} - kategorie wtyczki np. "Mesh"
\item \texttt{description} - przeznaczenie wtyczki
\item \texttt{warning} - ostrzeżenie np. że mamy do czynienia z wersją beta wtyczki
\item \texttt{wiki\_url} - adres www autora
\item \texttt{tracker\_url} - zgłaszanie błędów (...)
\end{itemize}